後日梁天琦無俾人加刑，我就陪FA巴訓覺

橫掂司法已經無蜆可守
刑期覆核唔俾人加刑都要劏雞還神
梁天琦咁都減到監就當係World eighth wonder

點解天琦係獄中咁都無比人打比人姦?

喂你條女咁少水就唔好推佢出嚟做雞啦
回水啊仆街

推

國師我等你

推

一言為定

推

刑期減一日一Q

登記選民
踏實做人

結果出爐：再議棄却
不過無加到刑都要偷笑

以下開放任何有急切
性生理需要既FA巴留名

做個找數真漢子

記得登記做選民